在最好的情况下，公路比赛仍然可以提供面对面的公共体验，这种体验在大流行加速异化和数字茧化的力量之前就已经在减弱。 大型马拉松比赛今年秋天真的会回来吗? Martin Fritz Huber, 2021年2月4日|Outside Online 
 早在新冠肺炎到来之前，对许多千禧一代和Z世代员工来说，每天工作8小时、每周工作5天的想法就已经在减弱。 “人们已经得到了实验的许可”:大流行加速了对朝九晚五工作结构的反思|杰西卡·戴维斯|020年11月23日bbbdigiday 
 在消费者支出下降之际，这些华尔街主要业务的回升正是在危机中支撑摩根大通的因素。 摩根大通(JPMorgan Chase)是如何在极度谨慎的情况下继续前进的，而且仍然赚得盆满钵满 
 有些人可能认为官僚主义正在衰落，正走向与座机电话或汽油动力汽车相同的命运。 如何打破工作场所的官僚主义|米歇尔·扎尼尼| 2020年8月17日|Quartz 
 月亮是一道缎带般细的月牙，我发现一片漆黑，没有城市的灯光，几乎让人看不进去。 有了峡谷地，谁还需要火星? Emily Pennington, 2020年7月19日|Outside Online 
 今天，自由的新教正在衰落，乐观的后千年主义也随之衰落。 福音启示录全是你的错|Jay Michaelson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在国防方面，共和党的“小政府”理念趋于衰落。 共和党人并不真正关心减少美国债务|Peter Beinart | 2013年10月21日|DAILY BEAST 
 也有统计证据表明，切割女性生殖器官的做法可能正在减少。 埃及可怕的女性生殖器切割死亡|阿拉斯泰尔海滩| 2013年6月13日|每日野兽 
 直到昨晚，华盛顿的传统观点都认为茶党(Tea Party)正在衰落。 对财政悬崖协议的愤怒点燃了茶党|David Freedlander | 2013年1月3日|DAILY BEAST 
 南方可以阻止一些事情，但最终即使是这种力量也会减弱。 众议院投票和为自由而战的呐喊迈克尔·托马斯基| 2013年1月2日|每日野兽 
 普里莫·德里维拉认为叛乱很快就会平息，他将7000名士兵运回西班牙。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 但查明顿太太已经日渐衰弱，他现在已不愿做她的英雄，所以宁可避开她。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 月亮升起来了，它那淡红色的圆面因日渐衰微而有所减弱。 二氧化铀|卡米尔·弗拉马利翁出版社 
 一个是宗教，一个是公民权力; 一个会衰落，一个会崛起。 《大陆月刊》第三卷第三期1863年3月|各种 
 交换了位置，但弗雷德划了一个多小时后，他的信心也开始下降。 走私者岛上的勇往直前男孩|罗斯·凯